大家同自己男女朋友出過幾多次街先一齊？

其實我想同個女仔一齊 相方都單獨出過好幾次街 但會唔會出多幾次先捉住對方會有誠意d

係鐘意既一次都拖啦
唔鐘意出十次街都冇撚用

唔係直接fing開你都實食冇痴牙啦

我都想知

出得多又無再親密行動就friend zone

零

一兩次 係就快手啦

2次
過馬路拖住佢就搞掂咗

3

我同條女出咗10次街依然未拖過手，睇嚟長痛不如短痛，一於斬纜。

一次 第二次一齊左

識左5年先一齊
所以數唔到

1次 自動一齊

You have 10 seconds to ...

一次，
攬住我問我可唔可以做佢女朋友
成個人軟哂

姣婆

第一次出街已經錫

第一次出街已經一齊，即日帶埋返屋企扑野